{
  "id_query": "25133213",
  "total": 19216,
  "total_current": 200,
  "max_score": 68.513885,
  "origin_question": "E muốn trả góp mà chỉ có CMND còn bằng lái xe không phải của e đc hông ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 43.303093,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.055878,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.74334,
      "id": "26712381",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có CMND với bằng lái xe thì trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện với 2 giấy tờ trên thì chị có thể tham gia trả góp bình thường rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(10%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.72295,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.90409,
      "id": "19534329",
      "field_search": "question",
      "question": "e có cmnd + bằng lái xe đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Văn,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là mua góp được rồi nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.495.000₫), góp khoảng 613.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.658813,
      "id": "19708474",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 o đồng mà có mỗi bằng lái xe với cmnd thì có mua đc k nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Đức,iPhone 6 32GB này nếu chỉ có CMND, GPLX thì không hỗ trợ gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Anh chuẩn bị CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện thì mới hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.245785,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.680084,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.544228,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.528973,
      "id": "22764650",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đưa trc 10% mà chỉ có CmND và bằng lái xe v có đc Kh ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể trả trước 10% vói8 CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) được anh nhé. Trường hợp này thì không biết anh muốn trả góp trong vòng mấy tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.459206,
      "id": "26919874",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp máy này ạ. E 18 tuổi ,  e có cmnd ,  bằng lái xe.  E có thể trả trước 2 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị Thủy,Với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) chị có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.097.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 1.108.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất phẳng 4.37% nha chị. Nếu chị ưng ý, thì chị vui lòng quay lại vào khoảng 2/5 để công ty tài chính có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.198364,
      "id": "17897448",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd vs bằng lái xe. Có tra gop dc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.224075,
      "id": "25144224",
      "field_search": "question",
      "question": "9/4/1999 có cmnd có bằng lái xe có trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha chị, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha chị, không biết chị muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.184917,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.170547,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.023956,
      "id": "28415111",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu tiền. E có giấy cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp anh đủ 20 đến 60 tuổi, với CMND gốc ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ ), bằng lái xe gốc ( còn thời hạn ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này với công ty tài chính FeCredit mức trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0%. Nếu chị ưng ý, chị có thể phản hồi thông tin số điện thoại tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm và xét duyệt hồ sơ online giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.698067,
      "id": "21518815",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp mà k có bằng lái xe có đc k ak",
      "answer": "Chào chị,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Nếu chị không có bằng lái xe chị có thể trả góp với CMND và hộ khẩu ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin khoản trả trước và số tháng trả để bên em hỗ trợ chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.60652,
      "id": "28549150",
      "field_search": "question",
      "question": "M 28t, có cmnd, bằng lái xe có mua trả góp đc ko ad",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ điều kiện tham gia trả góp rồi ạ, anh đưa trước 50% khoảng 3.745.000đ, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 497.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.537354,
      "id": "17651293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cmnd + bằng lái xe thì có đc k vậy a",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ mình có thể trả góp sản phẩm với chứng minh và bằng lái vẫn được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.488003,
      "id": "27641535",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lấy CMND + Bằng lái xe của cha mua trả góp được không",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là không được ạ, để mua trả góp thì các giấy tờ phải chính chủ chị nhé. Trường hợp chị dùng CMND và bằng lái của người thân thì người thân phải theo chị đến siêu thị Thegioididong.com làm hồ sơ và người thân chị sẽ đứng tên trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.443165,
      "id": "25363918",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMTND và bằng lái xe.  E muốn trả góp trong vòng 12 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.402859,
      "id": "17833628",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đ mà mình chỉ có cmt , bằng lái xe có được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ thì giấy tờ anh hiện có là chưa đủ điều kiện tham gia anh nhé. Để tham gia anh cần có thêm hoá đơn điện và hộ khẩu đó anh. Không biết anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không ạ ?  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.26843,
      "id": "22774749",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe và cmnd ạ. E trả trước tầm 2 đến 3 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn mua trả góp và trả trong vòng khoảng máy tháng vậy chị? Hiện tại thì bên em đang hỗ trợ mua trả từ 6-12 tháng đó chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.207516,
      "id": "21273253",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd với bằng lái xe thui ạ,Em có cmnd với bằng lái xe thui ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp anh có thể mua trả góp sản phẩm với mức trả trước 4.495.000₫, góp hàng tháng 488.500₫(góp 12 tháng), lãi suất 1.66%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.194605,
      "id": "25410730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải ,E có CMND, hóa đơn internet,bằng lái xe, trả trước 2,5tr. Trong 6th. Tấn Khải",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 1,67% của công ty FeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%) góp mỗi tháng 1.160.500₫ (góp 6 tháng)với CMND, Bằng lái xe , hóa đơn internet ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.147823,
      "id": "18705583",
      "field_search": "question",
      "question": "e đủ 20t e có CMND và bằng lái xe thì mua trả góp iphone6 32g đc k ạ...và cụ thể ntn ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.00707,
      "id": "19227936",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có bằng lái xe vs giấy cm có đk trả góp ko ạ. E gop 6 tháng",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 2.77% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50%(4.495.000₫) và  góp trong 6 tháng (khoảng 912.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.847435,
      "id": "26089191",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND Bằng lái xe. Sổ Hậu Khẩu thì em có Tên Trong đó chứ không phái chủ hộ ạ. Còn Hóa Đơn Điện Thì Chỉ Cần có tên người trong Hộ Khẩu Hay cần Tên em. CMND sinh 8-10-1998",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe trên mua góp lãi suất 3.3-4.3% của công ty FECredit với trả trước từ 10-40% giá trị sản phẩm và góp trong 6 hay 12 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.78297,
      "id": "24207444",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iPhone 6s giấy tờ chứng minh bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.680988,
      "id": "21511470",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong trường hợp mua trả góp e chưa có bằng lái xe thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp chưa có bằng lái xe, chị vẫn có thể tham gia góp được và dùng CMND, hộ khẩu đủ 20-60 tuổi chị nhé! Chị tham khảo nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.576004,
      "id": "20736111",
      "field_search": "question",
      "question": "có CMND + bằng lái xe mà k có hộ khẩu có mua đc k shop ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.35909,
      "id": "23782563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và bằng lái xe trả trước bn % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trả trước 40% hoặc 50% trên giá mua thì chị được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết chị có thể trả trước mức trên hay không để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.357037,
      "id": "27296941",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND và Bằng lái xe và 26 tuổi thì góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 3.745.000₫(50%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 497.500₫(góp 8 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính Home Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.33785,
      "id": "18070001",
      "field_search": "question",
      "question": "em có CMND và bằng lái xe có mua góp đc ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có CMND, bằng lái xe thì anh có thể tham gia trả góp cho máy gói lãi suất 4.31% anh nhé. Anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 940.000₫/tháng trong 12 tháng anh nha. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.215235,
      "id": "20335648",
      "field_search": "question",
      "question": "nêu bằng lái xe với cmnd có đk mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có bằng lái xe và chứng minh nhân dân, bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nha, anh có thể thông tin cho em mức trả trước, và số tháng góp để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.152775,
      "id": "26154595",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua 1 TV trả góp bên Điện máy xanh . còn chưa trả xong . nếu h e muốn mua đt này trả góp có đc k ạ ? ( CMND + Bằng Lái Xe )",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp 1 sản phẩm mới ạ, không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào ạ, anh cho em biết để em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.142149,
      "id": "26783806",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa có bằng lái xe thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng sổ hộ khẩu(có tên mình) thay cho bằng lái xe(bản gốc) cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp sản phẩm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.132502,
      "id": "21158821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi CMND vs bằg lái xe mua trả góp đc k vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì anh vẫn có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Tuy nhiên khoảng tiền trả trước sẽ rất cao đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.12017,
      "id": "23431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e chưa đủ 20 tuổi mà có bằng lái xe có mua trả góp đk. K ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì anh chưa thể tham gia làm hồ sơ trả góp đâu anh nhé. Mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân có từ 20-60 tuổi để hỗ trợ anh làm hồ sơ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.800455,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.748655,
      "id": "25602887",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt voi bằng lái xe thôi trả góp được khoing ạ",
      "answer": "Chào anh. Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé. Anh có thể cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.742233,
      "id": "26368473",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd với bằng lái xe mua trả góp được k ak",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.995.000₫ mỗi tháng khoảng 529.500₫ góp 8 tháng ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.701115,
      "id": "20511458",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình năm nay 98..nhưg có cmnd và bằng lái xe. Thì có mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào ThúyRất tiếc thì bạn vẫn chưa đủ 20 tuổi, độ tuổi yêu cầu để được làm hồ sơ trả góp online tại Thegioididong.com bạn nha,tuy nếu bạn hiện vẫn đang là sinh viên thì bạn có thể ghé website điện máy XANH, có gói lãi suất hỗ trợ góp cho sinh viên trên 18 tuổi đó bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.553305,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.442963,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.438427,
      "id": "25782290",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi muốn mua trả góp cần CMND không hay cần bằng lái xe với CMND luôn ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.235289,
      "id": "17525463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e có bằng lái xe và cmnd thì trả góp ntn ak?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.130636,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.073664,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.04665,
      "id": "19965510",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt với bằng lái xe có trả góp đc k",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND,Bằng lái xe thì trả góp iPhone 6 32GB được rồi nha. Anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ), trong 12 tháng, mỗi tháng là 966.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.96802,
      "id": "21913559",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp ip6 32gb chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có đk k",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB nếu anh mua trả góp và anh có CMND và bằng lái xe thì bên công ty tài chính có hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp để bên em hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.94645,
      "id": "23829068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng hôm qua e vừa dùng bằng lái xe của e mua 1 cái trả góp rồi...h e muốn lấy cái bằng đó mua thêm 1 cái nửa đc kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể mua trả góp thêm 1 sản phẩm nữa cũng được ạ, chị cho em biết thủ tục hiện chị đang có là gì để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.841227,
      "id": "24650594",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hk+cmnn+bằng lái xe mua trả  góp  đc chưa v",
      "answer": "Chào anh.Dạ với CMND và sổ hộ khẩu hoặc CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.772758,
      "id": "18129754",
      "field_search": "question",
      "question": "Thành Phố Tân An Long An còn hàng k? E hỏi có CMND và Bằng lái xe mua trả góp Ođ dc k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm có hàng tại:Số 98-100-102 đường Hùng Vương, P. 2, TP. Tân An, T. Long An Số 163, quốc lộ 62, P. 06, TP. Tân An, T. Long An Số 111, đường Nguyễn Trung Trực, khóm 1, P. 1, TP. Tân An, T. Long An Rất tiếc với CMND bằng lái xe anh không thể tham gia mức 0đ được nha anh. Anh cần có thêm Hộ khẩu và hóa đơn điện mới được nha anh, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.714705,
      "id": "27256810",
      "field_search": "question",
      "question": "19tuổi có thể tham gia trả góp k ạ. E có giấy cm. Bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị Dạ chị phải đủ 20-60 tuổi mới mua trả góp được ạ. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi mua hộ chị nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.604536,
      "id": "17560004",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt cọc 500k mà sau e mua trả góp thì tính thế nào ạ.. e có CMTND và bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu bạn muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Và tiền đặt cọc bên em sẽ trừ vào số tiền trả trước nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.4577,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.329527,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.27746,
      "id": "29192275",
      "field_search": "question",
      "question": "T 25t có cmnd, bằng lái xe. Trả góp trước 20% ntn z ad",
      "answer": "Thegioididong.com chào anh Phú, Hiện với thông tin mà anh đã cung cấp thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.7% của công ty tài chính FeCredit, anh góp trước 1.398.000₫ (20%) và góp mỗi tháng 1.152.500₫(6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.12804,
      "id": "26195015",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 26/9/98 thì đã đủ tuổi mua trả góp đt  Với CMND và Bằng Lái xe chưa ạ",
      "answer": "Chào anh,Vâng nếu anh đủ 18-20 tuổi ,có giấy CMND và bằng lái xe hoặc Sổ hộ khẩu, anh có thể tham gia trả góp ạ , nhưng chỉ hỗ trợ trả trước 10%-40% , góp 6 hoặc 12 tháng , không biết anh muốn trả trước bao nhiêu và góp trong bao lâu để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạ Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.08232,
      "id": "26224165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe máy có trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải có thêm CMND gốc thì mới có thể trả góp anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (10%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.063189,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.045101,
      "id": "17531460",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cnnd với bằng lái xe thiv có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hương,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.970314,
      "id": "30086766",
      "field_search": "question",
      "question": "Định mua mà chưa đủ tuổi Sinh viên + có bằng lái xe+cmnd Trả góp 12 tháng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ để tham gia trả góp anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu/giấy phép lái xe, trường hợp anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp thì anh có thể nhờ người thân hỗ trợ làm hồ sơ trả góp giúp anh nha.Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.645914,
      "id": "25854749",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 30% còn lại góp bn tháng ạ e có cmnd và bằng láy xe ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất 0%, trả trước 2.547.000₫(30%), hàng tháng góp khoảng1.032.000₫(góp 6 tháng) với Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.632624,
      "id": "17646492",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 50%, vay 12 tháng e là sinh viên có giấy cmnd, bằng lái xe. E chưa đặt cọc. Máy về e được mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị Nhi,Chị cần đặt cọc trước 500.000đ và nếu chị đủ 20 tuổi trở lên thì bên em sẽ hỗ trợ chị làm thủ tục góp khi máy về hàng chị nha! Chị đủ 20 tuổi chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.49919,
      "id": "21193989",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua máy ip6 trả góp với cmnd và bằng lái xe thì lãi suất sao ad",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho chị gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%) và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫ /tháng) chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.472073,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.408226,
      "id": "17941334",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a e muốn mua ip6 32gb trả góp nhưng e chỉ có chứng minh và bằng lái vậy e phải mua trả góp ntn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo gói lãi suất dao động 3-5,5% của FEcredit chị nha. Trả trước (30%):2.997.000₫, góp mỗi tháng (trong 9 tháng):1.142.000₫. Giấy tờ cần có: CMND và Bằng lái xe. Nếu thấy hài lòng thì chị để lại số điện thoại để em giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.367025,
      "id": "24081034",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có CMND bằng lái xe và hợp đồng lao động thì trả góp gói lãi xuất nào tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh vui lòng tham khảo gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.353525,
      "id": "30899268",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cmnd+ bằng lái xe có mỗi sổ hộ khẩu có trả góp đk ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh mất CMND thì không trả góp được nha. Anh vui lòng làm lại CMND mới nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.298836,
      "id": "22628474",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 10% + cmt bằng lái xe có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 899.000₫ (10%) từ công ty Home Credit với lãi suất 3.3% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.677.500₫. Hồ sơ gồm CMND bằng lái xe. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.250872,
      "id": "30548541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cầm chắc chứng minh với bằng lái xe thì có đc trả góp k",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đủ 20 tuổi thì anh mang chứng minh nhân dân bằng lái xe ghé siêu thị Thegioididong.com mua trả góp được ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.169994,
      "id": "20682556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn muôn ip6 mà tra trước 0đ mình có cmnd và bằng lái xe có được k",
      "answer": "Chào chị, Với CMND , bằng lái xe chưa được chị nha . Nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy chị chọn ạ , chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.082134,
      "id": "18668844",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd+ bằng lái xe trả trước 70% tháng sau trả hết luôn thì thế nào ạ ? E sn 97 nha",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết ngày tháng sinh của anh ạ , anh phải đủ 20-60t anh mới có thể tham gia mua góp được anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.029099,
      "id": "23376644",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe và cmnd thì trả trc bao nhiêu.có bán trả góp k đồng k",
      "answer": "Chào chị Tân,Với CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) không thể trả trước  0đ được chị nhé. Có thể trả trước 10% giá trị sản phẩm, lãi xuất 2.77% của FeCredit, trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.571.000đ đó ạ. Chị muốn trả trước 0đ cần có hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.951069,
      "id": "26555356",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh tháng 9/1999 và có đủ CMND và bằng lái xe A1 thì em có đc trả góp 0% không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như,Mua trả góp lãi xuất 0% chỉ áp dụng cho khách từ 20 tuổi trở lên ạ. Chị chưa đủ tuổi nên chỉ có thể mua với gói lãi xuất khá cao từ FeCredit. Chị nhờ người thân từ 20 tuổi trở lên đứng tên mua trả góp lãi xuất 0% cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.792591,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.791079,
      "id": "18181399",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c ơi cho e hỏi chút :E có cmt+ bằng lái xe + trả trước 0đ, có được hỗ trợ trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào chị Mơ,Để mua trả góp lãi xuất 2.2% trả trước 0đ thì cần phải có hộ khẩu ( có tên chị trong hộ khẩu )   hóa đơn điện chị nhé. Chị không thể sử dụng bằng lái xe ( còn thời hạn ) và không thể thiếu hóa đơn điện được ạ. Chị có 2 hồ sơ trên không ạ để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.786472,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.687685,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.651728,
      "id": "18095972",
      "field_search": "question",
      "question": "37 tuoi. Cmnd và bằng lái xe ok",
      "answer": "Chào anh,Với CMND và bằng lái xe anh có thể trả trước 4.995.000₫ (50%) và góp trong 6/8/9/10/12 tháng với lãi suất 4.58%/2.77% của Công ty HOMECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.588625,
      "id": "29277791",
      "field_search": "question",
      "question": "Có  cmt với  bằng lái xe thì  trả  góp  dc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 giấy tờ này trả góp được rồi nhé, anh vui lòng trả trước 2.247.000₫ (30%) nha, đây là gói lãi suất 0% của Home Credit đó ạ, mỗi tháng anh trả khoảng 910.500₫ trong 6 tháng thôi nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.567827,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.523422,
      "id": "26082803",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mình cần cmnd vs bằng lái sẽ đc trả trước 0d đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với gói trả góp 0đ thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu thì mới được đó anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.52191,
      "id": "20141620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe máy mí cmt thỳ trả góp lãi xuât nhiêu ạ ad tư vấn dùm",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 50% và  góp trong 8 tháng (khoảng 676.000₫/tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để làm hồ sơ hoặc để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.50954,
      "id": "20946060",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND và bằng lái xe thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chịVới CMND, Bằng lái xe thì chị có thể trả trước từ 1.798.000₫ (20%) giá máy với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit nếu chị có thể trả trước 50% thì chị có thể góp lãi suất thấp hơn nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.447346,
      "id": "20228618",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp ... e coá cmnd bằq lái ... thi coá dc khôq ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo gói lãi suất dao động của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 3.596.000₫ (40%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 728.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn). Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.414017,
      "id": "24045156",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cả CMND lẫn bằg lái xe c nhé...",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị có CMND và bằng lái xe thì chị có thể mua trả góp được chị nhé, chi vui lòng cho em biết số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.3668,
      "id": "29408398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này đag giảm 500k hả ad. Trả góp mình cầm cmnd vs bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi là Giảm ngay 500.000đ nhưng góp có lãi suất anh nhé , dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi mua góp được ạ , anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.30537,
      "id": "24609294",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh tư vấn giúp em một số gói cước mua trả góp bằng CMND + bằng lái xe với ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em có khá nhiều gói trả góp hỗ trợ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) đó anh nha. Anh có thể  và lựa chọn số tiền trả trước cũng như số tháng anh muốn góp để tham khảo chi tiết hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.261261,
      "id": "17749333",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmdd và bằng lái xe trả góp đc kg adm..tại đang trả góp j7 chưa hết",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp với giấy tờ anh hiện có thì anh vẫn có thể tham gia tra góp anh nhé. Không biết hiện anh đang góp Galaxy J7 với công ty tài chính nào ạ ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.2578,
      "id": "21764292",
      "field_search": "question",
      "question": "E snam 93 và e có cmnd và giay phep lái xe. Thù trả góp lãi suất bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 912.000₫ trong 6 tháng nha, Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.23568,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.20149,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.169321,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.122063,
      "id": "29806848",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 trả trước 10% có đc ko.CMND+BẰNG lái",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì không biết anh muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.117758,
      "id": "27268083",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g như trên còn không ad... E ở nha trang có bằng lái+Cmnd có mua góp đc k a",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có hàng tại Nha Trang chị nhé. Mình có thể thông tin thêm độ tuổi để bên em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong phản hồi từ chị,.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.108934,
      "id": "23621340",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em muốn mua trả góp nhưng em không có bằng lái xe, thì cmnd và card vẹt xe được không ạ. và số tiền mình trả trc bao nhiu ạ e xin cam ơn",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị muốn trả góp chị cần có CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu hoặc bằng lái xe và nếu có thêm hóa đơn điện, nước, cáp... thì anh sẽ được giảm lãi xuất chị nha. chị vui lòng cho em biết chị đang có những giấy tờ nào và chị muốn trả trước bao nhiêu, trong bao lâu để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.046417,
      "id": "24102249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được lấy bằng lái & CMND của mẹ mình được k ạ. Vì CMND &BLS của mình có trả sp khác rồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì mẹ anh phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.028969,
      "id": "19480901",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e có cmnd vs bằng lái xe đầy đủ. e trả trước 2tr5 và e góp trong 12 tháng. vậy mỗi tháng e phải góp bao nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chịChị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 2.697.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 847.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.005718,
      "id": "25701362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả trc 30% cần bằng lái xe vs chứng cmnd là đc phi ko ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào anh! Anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì có chứng minh nhân dân bằng lái xe là được anh nha. Không biết mình muốn góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.998602,
      "id": "27268244",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ 28/10/1997 e có bằng lái xe và Cmnd nếu trả trước 4tr thì ls hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.953638,
      "id": "18149430",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái xe có trả góp đk ip6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Chỉ với bằng lái xe thì anh chưa tham gia trả góp được anh nhé, Không biết anh có cmnd không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.95132,
      "id": "24107509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mình muốn mua ip 6 32Gb  trả góp Trả trước 0 đồng bằng giấy cmnd và bằng lái xe dc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì không thể trả trước 0đ được anh nha, anh có thể trả trước 10% không anh?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.950716,
      "id": "21158800",
      "field_search": "question",
      "question": "CMND vs bằg lái xe có đc k vây",
      "answer": "Chào anh,Với thủ tục anh có thì anh có thể làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm ạ, anh có thể cho em biết về tuổi tác của anh hiện tại là bao nhiêu để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.943699,
      "id": "21890106",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em muốn trả góp máy này. thì bên cửa hàng có giữ lại cmnd vs bằng lái xe gốc k",
      "answer": "Chào anh Long,Khi làm hồ sơ trả góp xong thì bên em không giữ lại giấy tờ, sẽ trả lại khi làm hồ sơ trả góp xong anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.941048,
      "id": "25766199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả gớp em có cmnd và bằng lái xe được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi có CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng cho em biết  số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.842432,
      "id": "25704585",
      "field_search": "question",
      "question": "không có bằng lái xe có trả góp được không mình trả trước 70%",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh không có Bằng lái xe anh có thể dùng Hộ khẩu và CMND để mua trả góp nha anh, anh đưa trước 70% khoảng 5.943.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 520.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.77566,
      "id": "29474683",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng minh với bằg lái xe có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh từ đủ 20-60 tuổi và anh có CMND và GPLX thì anh có thể tham gia trả góp rồi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.751375,
      "id": "27498968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp thì sao ạ..chi có bằng lái xe voi cmnn",
      "answer": "Chào anh,Hiện em có 2 hướng hỗ trợ anh nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với giá là 6.690.000₫ còn nếu khu vực của anh không có hàng phải chuyển hàng thì anh mua trả góp với giá thường không biết hiện anh đang ở huyện, tỉnh nào để em kiểm tra và tìm hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.740345,
      "id": "27000059",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp có hóa đơn internet có được gì không vậy ? Cmnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh trả góp bằng chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) và hoá đơn điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất, lãi suất anh tham gia sẽ giảm bớt đi đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.723627,
      "id": "22996354",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy cmnd với bằng lái ạk,Giấy cmnd với bằng lái ạk",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc máy này bên em không còn hàng nên không hỗ trợ chị góp được ạ, chị vui lòng theo dõi thêm thông tin chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.703068,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.666021,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.664537,
      "id": "29541767",
      "field_search": "question",
      "question": "18t co cmnd bằg lái xe trả góp đuoc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi em rất tiếc hiện tại với số tuổi của mình chưa đủ 20 tuổi để làm hồ sơ trả góp anh nha. Anh vui lòng liên hệ người thân hoặc bạn bè để hỗ tợ mình anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.659462,
      "id": "24115371",
      "field_search": "question",
      "question": "TRước mình có mua trả góp và đã hoàn tất hồ sơ giờ mình muốn mua trả góp chỉ với t đc k ak. Vì bằng lái xe mình bị mất ạ.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể góp tiếp anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) để làm hồ sơ đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.638723,
      "id": "24851997",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ là cmt và bằng lái xe , muốn mua trả góp trc 10% và trả trong 12 tháng đc k ? . khi đến xét hồ sơ thì cmt và bằng lái xe đã có 1 khoản nợ trc rồi nhưng chưa trả xong thì có mua đc trả góp k ? tôi muốn tham khảo gói trả góp của FE credit\"",
      "answer": "Chào chị, hiện tại em sẽ tư vấn gói lãi suất của công ty FE CREDIT. mình sẽ trả trước 10% khoảng 849.000₫ và trả trong vòng 12 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 895.500đ, lãi suất 2.68%/tháng và giấy tờ gồm CMDN và GPLX. Không biết nợ trước mình đã vay của công ty tài chính nào rồi ạ? để em có thể tư vấn hỗ trợ chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.520649,
      "id": "18221616",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có giấy chứg mình và bằng lái xe mua đc ko a chị... chị e nói cần thêm hổ khẩu nữa có ko a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.75% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 4.995.000₫(50%) và trả khoảng 750.000₫ mỗi tháng trong vòn 8 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.449501,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.43661,
      "id": "30987432",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và bằng lái xe. Vậy nếu trả trước 1tr thì lãi suất tính ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ mức trả trước 1.000.000đ ạ, tuy nhiên đối với sản phẩm này bên em đang có gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE Credit anh chỉ cần trả trước 1.398.000₫ (20%) và mỗi tháng anh thanh toán khoảng 658.500₫ (trong vòng 12 tháng) anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm cũng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.42071,
      "id": "24610067",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ đủ rồi ạ e cũng có bằng lái xe r ạ . A chị tư vấn giúp e gói trả góp cho SV với ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.396421,
      "id": "19791067",
      "field_search": "question",
      "question": "Co cntnd voi bằng lái xe có mua dk trả góp ko ak,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cmnd và bằng lái xe anh mua trả góp được anh nha, mức trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và anh góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.324608,
      "id": "31165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp máy này..  Trả trước 0đ  thời hạn 4 tháng có DC k ạ..  E có cmnd và bằng lái xe...  Nếu được cho e biết luôn Chênh lệch giữa giá gốc  và giá trả góp khi trả đủ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với giấy tờ anh có là CMND, bằng lái xe không hỗ trợ trả góp trả trước 0đ được ạ, anh vui lòng tham khảo với các mức trả trước từ 10% trở lên anh nhé và trong các tháng như 6, 8, 9 và 12 tháng để được tỷ lệ duyệt hồ sơ tốt nhất ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.319767,
      "id": "21905917",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ em có chứng minh với bằng lái xe z e có được trả góp 20% trong vòng 6 tháng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 3.3% của công ty FECredit với trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%) và trả khoảng 1.519.500₫ (góp 6 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.201094,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.110435,
      "id": "20250768",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6 th, trước 30%,,,có cm và bằng lái xe thôi có đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 3-5.5% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 1.401.500₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.10978,
      "id": "27308468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có bằng lái xe và CMND thì đáng ký trả góp tầm 6 tháng ip6 32 gb như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.247.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.10876,
      "id": "22027409",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân không có sổ khẩu không có bằng lái xe có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chỉ với CMND thì chị không thể tham gia trả góp nha chị. Nếu không có HK hay GPLX chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.104078,
      "id": "17914862",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hùng Hiếu:mà e hiện tại k có hk và hóa đơn điện.vì e đi lm xa nhà. Chỉ có cmnd và bằng lái xe thì có dc k ạ. Mong dc trợ giúp",
      "answer": "Dạ nếu chỉ có CMNS    Bằng lái xe thì chưa tham gia gói lãi suất trả trước 0đ được ạ. Anh cần bổ sung thêm Hộ khẩu   hợp đồng lao động   bảng sao kê 1 trong 3 tháng lương gần nhất không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.09224,
      "id": "21804797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,mình có CMTND nhưng ko có bằng lái xe thì có đc mua trả góp không?",
      "answer": "Chào anh.Nếu không có bằng lái xe, anh có thể sử dụng hộ khẩu thay thế được đó ạ, không biết anh có thể bổ sung hộ khẩu không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.976816,
      "id": "28072836",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em đủ ĐK mua tra góp chưa ạ. Và có thể trả trước 0₫ k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với 2 giấy tờ này mua trả góp được nha, tuy nhiên phải có trả trước chứ không mua trả trước 0đ được ạ, muốn trả trước 0đ phải có thêm hộ khẩu nữa đó chị ơi, em tư vấn cho chị gói có trả trước thấp nhất là 10% chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.94296,
      "id": "24121636",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh năm 99 mua trả góp bằng lái xe chứng minh nhân dân đc ko ạ ...",
      "answer": "Chào anh Dạ , rất tiếc anh chưa đủ tuổi tham gia trả góp , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có 1 trong cá hóa đơn điện , nước , truyền hình cáp hoặc internet được ưu đãi lãi suất nha anh , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm hồ sơ trả góp giúp anh được nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.903059,
      "id": "20298626",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có CMND, Bằng lái xe, Sổ hộ khẩu, tôi muốn trả trước 70% và trả góp ít tháng nhất có thể, mong tư vấn dùm tôi.",
      "answer": "Chào chị ThúyVới thông tin mà chị đã cung cấp thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit,  trả trước .60% và góp dần trong 8 tháng chị nha. Đây là gói lãi suất có chênh lệch tiền ít nhất, chị có thể thanh lý sớm hợp đồng cho máy nếu chị có thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.877077,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.846855,
      "id": "20861138",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vó bằng lái xe , cmnd , hộ khẩu , trả trc 50   % 30% cụ thể ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh có thể mua trả góp của công ty tài chính Home Credit với mức trả trước 4.495.000₫, góp 12 tháng, góp hàng tháng 488.500₫, lãi suất 1.66%/tháng. Còn nếu anh trả trước 30% giá trị sản phẩm thì anh phải trả trước 2.697.000₫ (30%), góp hàng tháng 1.401.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 4.36%/tháng. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp anh Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.806623,
      "id": "24039638",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12th trả trước 30% minh chỉ co bằng lái xe với cmnn...trả trước 30% là bao nhiêu..tháng sẽ đóng nhiêu ạ..",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh trả trước 2.697.000₫(30%), góp hàng tháng 696.000₫(góp 12 tháng). lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit, góp trong 12 tháng anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.786339,
      "id": "28750382",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd vs bằng xe máy có đc trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh dủng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.625803,
      "id": "24473070",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmt và bằng lái xe , muốn trả trc 20 - 30% . hiện tại ip6 còn màu gì vậy ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng thôi chị nhé. Nếu chị đủ 20 -60 tuổi với CMND, Bằng lái xe   chị có thể tham gia gói lãi suất 2.77% của công ty FeCredit với trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%) và trả khoảng 1.398.000₫ (góp 6 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.588686,
      "id": "26679558",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 10% góp 6thang. Có bằng lái và cmnd",
      "answer": "Chào chị Dạ đối với điện thoại này nếu chị có cmnd và bằng lái xe trả trước 10% thì chị chỉ có thể góp trong 6 tháng với số tiền là 739.500₫ mỗi tháng, gói lãi suất 2.68% của công ty tài chính FE CREDIT. Điều kiện là chị phải đủ 20-60 tuổi ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này thì chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với chị trong vòng 30 phút để hỗ trợ chị làm hồ sơ online và đặt hàng ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.581549,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.569614,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.530495,
      "id": "21751172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah cho e hs la.e có cmnd và bằng lái xe mô tô bản goc thi co mua tra gop dk k ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND và Bằng lái xe Moto bản gốc thì anh có thể trả góp iPhone 6 32GB rồi nha. Anh sẽ trả trước 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.529282,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.516737,
      "id": "18417120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua sản phẩm nhưng chỉ có 2t giấy tờ thì chỉ có bằng lái xe ô tô. Vậy tôi có mua đc sản phẩm ko ahah",
      "answer": "Chào anh,Anh có 2 triệu và chỉ có Bằng lái xe thì không thể mua sản phẩm này được anh nhé, anh cần có thêm CMND và Hóa đơn điện anh nhé, anh có câu hỏi gì khác cứ để lại bên dưới nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.500433,
      "id": "25946259",
      "field_search": "question",
      "question": "1 người có thể đứng tên trả góp 2 máy dc k bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua góp 2 máy 1 lần được anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.451841,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.448624,
      "id": "23845999",
      "field_search": "question",
      "question": "DT này góp trả trước bao nhiêu thế ad ... CMND e mất .. k làm lại kịp gì k có thời gian ... có bằng lái xe thay thế CMND được k ad ..",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên anh vui lòng làm lại giấy CMND để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.443623,
      "id": "23533973",
      "field_search": "question",
      "question": "A/ c cho em hỏi mua ip6 32g có trả trước 0d ko ạ. E có cnnd + bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe anh không trả trước 0đ được ạ , anh phải dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.41531,
      "id": "25690515",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp f3 còn 1 thág là hết nợ vậy trả xong e muốn trả góp ip6 trả trước 0d dc k ạ e đang đứng tên trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi anh trả góp xong OPPO F3 thì có thể trả góp iPhone 6 32GB với mức Trả trước 0đ được nha. Không biết hiện tại anh đang trả góp OPPO F3 với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.370056,
      "id": "17453860",
      "field_search": "question",
      "question": "E có Giấy cmnn với bằng lái mua trả góp được không ac",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh vẫn được hỗ trợ làm thủ tục góp đó ạ! Anh nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói 1.75% lãi suất cũng khá tốt , góp trong tối thiểu 8 tháng nha! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.325445,
      "id": "25799894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 19 tuổi có có cmnn và bằng lái xe có thể mua trả gop dc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chị 19 tuổi thì chưa mua trả góp được nha. Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.309393,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.283207,
      "id": "23346240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại e đang là sv nhưng em chưa có bằng lái xe có thể mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh là sinh viên đủ 20 tuổi, không có bằng lái thì anh có thể dùng CMND - Hộ Khẩu để tham gia trả góp nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.267614,
      "id": "22764520",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có giấy CM vs bằng lái xe thì mua đc Kh",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, thủ tục anh có thì anh mua trả góp thoải mái ạ, nếu anh trả trước được 50% trong 8 hay 9 tháng thì anh sẽ được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, không biết anh có thể góp được mức mà em đề xuất không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.217213,
      "id": "23926764",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua một cái mà chưa có bằng lái xe Lấy sổ hộ khẩu được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh dùng hộ khẩu thay cho bằng lái vẫn được anh nhé. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT,mức trả trước 40%,mức góp mỗi tháng là 939.500₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe là có thể tham gia anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.18613,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.167091,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.049227,
      "id": "26818301",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 30℅ đóng 6tháng  CMND +bằng lái đc k",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.996952,
      "id": "26912368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  cho  e hỏi  ...chỉ  có  giấy  CMND với  bằng  lay xe  k có  mua  trả góp dc  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND GPLX chị có thể tham gia trả góp. Không biết chị muốn trả trước bao nhiêu, góp trong mấy tháng và bao nhiêu tuổi ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.981388,
      "id": "22268462",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.895638,
      "id": "22448965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 0đ vậy e cần những hồ sơ gì ạ Hiện tại em 21t đang đi làm em hiện tại đã có cmtnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh tham gia góp lãi suất 0% cần có CMND, bằng lái là được ạ, anh trả trước 4.495.000đ, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.803482,
      "id": "23190781",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND + bằng lái xe mua trả góp đc ko vậy?kiểm giúp mình iphone 6 32g ở bình dương có hàng ko?mình trả trước 50% số còn lại trả trong 3 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ , được nha chị , vui lòng chị cung cấp quận huyện tại Bình Dương để em kiểm tra chính xác nhé . Rất tiếc không có hỗ trợ trả trong 3 tháng nha chị , vui lòng chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần cần đủ 20 đến 60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 4.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 544.000đ (góp 9 tháng) nha chị Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.794558,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.731373,
      "id": "22266446",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu ko có bằng lái xe thì có có thể thay thế bằng gì khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mình dùng hộ khẩu thay cho bằng lái xe được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.681553,
      "id": "25488984",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa đủ tuổi trả góp, e nhờ bố đứng tên cho thì có cần trực tiếp bố e ra TGDĐ để đăng ký k ạ? Hay chỉ cần e cầm CMND vs Hộ Khẩu đi thôi ạ? Mong đc phản hồi sớm.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh muốn tham gia trả góp cần bố của anh và mang giấy tờ hồ sơ đến siêu thị Thegioididong để làm hồ sơ trả góp nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.67668,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.621668,
      "id": "19535057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu trả góp chừng 6 tháng dx hk kho mua cái 6s gold 32g có bằng lái xe và cmnd",
      "answer": "Chào anh HùngVới cmnd và bằng lái xe góp 6 tháng anh tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp mỗi tháng 912.000₫ ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.459288,
      "id": "26693216",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp bằng bằng lái và thẻ căn cước đc vây.",
      "answer": "Chào anh Tuyên Nếu anh hiện đã đủ 18 tuổi thì anh có thể góp thẻ căn cước cùng bằng lái xe anh nhé. Anh cho em thông tin thêm về độ tuổi của anh cùng với khả năng trả trước, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.40924,
      "id": "17599874",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh vien nếu trả trước 20% hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe thì sẽ góp sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình trả góp cụ thể được ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.39891,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.371944,
      "id": "30836258",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu mua trả góp yêu cầu bằg lái xe và cmnd thì có cần bản photo 2 thứ đó hk ạ.",
      "answer": "Chào chịDạ. Chị ơi , CMND và bằng lái xe cần bản gốc ạ , không hỗ trợ bản photo nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.31199,
      "id": "28616993",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0% ip 6 này bằng công với  giấy phép lái xe  được  không  qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có CMND không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.28012,
      "id": "17510987",
      "field_search": "question",
      "question": "@Tú Phan: chỉ có CMND + bằng lái xe + sổ photto hộ khẩu vừa mới công chứng được không ak. Vì e đang ở tạm trú, k có hộ khẩu gốc.",
      "answer": "Dạ chị, để tham gia góp trả trước 0đ cần đầy đủ CMND, hộ khẩu, hóa đơn tiền điện trùng địa chỉ hộ khẩu chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.270496,
      "id": "30537347",
      "field_search": "question",
      "question": "H e muốn mua trả góp iphone 6s 32gb có bằng lái xe hạng C vs cmnd thì lm thủ tục ntn và cách tính lãi xuất hàng tháng ntn trả trong 6 tháng nhé ad.",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.259712,
      "id": "29236581",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua trả góp k cần bằng lái dk k ạ.mà còn mấy ngày nữa e moi đủ 20t có dk k",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị cần đủ 20 tuổi, chị mới mua trả góp được chị nha, nếu chị không có Bằng lái xe thì chị có thể dụng Hộ khẩu cùng với CMND để mua trả góp chị nhé, nếu chị cần bên em hỗ trợ gì thêm chị có thể phản hồi bên dưới chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.187912,
      "id": "25841396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32gb, với CMND và bằng lái xe người của ngành công an thi có được hỗ trợ vay trả góp 0% không?  Sao ra cửa hàng lại bảo không được trả góp 0%, tính ra chênh lệch so với giá gốc hơn 1 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Có thể số tiền trả trước, số tháng góp chị chọn gói lãi suất 0% không hỗ trợ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.141563,
      "id": "27762578",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi la Trả góp NTN vậy ạ E hơn 20t rồi ạ và có bằng lái xe CMND là được àk Và trả trước khoảng mấy và có lãi xuất không ạ và điều kiện trả trong mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.137732,
      "id": "18442944",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ip 6 32gb trả góp 12 tháng có cmnd bằng lái xe hóa đơn điện nước làm hồ sơ online s v ad",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd, bằng lái xe và hóa đơn điện, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% với trả trước 30% (2.997.000₫) trong 12 tháng (723.500₫/tháng) của công ty tài chính FE Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói trả góp này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc chị có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}